# Explore folder

Pasta que contem as discussoes sobre como desenvolver nosso projeto, desde a analise e incremento dos nossos dados (dataset discussion) ate a definicao de como desenvolver o modelo solicitado (model discussion). 
